# tensor-test
Тестовое задание для Тензор

### Установка

Требуется, импортировать pytest, selenium.webdriver

### Использование
```
pytest test.py -s
```

### Описание работы
Основной разбор происходит в файле SbisPages:

В классе SbisSeacrhLocators хранятся селекторы, по которым можно
найти элемент в HTML-страницы
Класс SearchHelper реализует логику выполнения кейса и
поиска элементов на веб-странице.

В файле BaseApp:

Класс BasePage, реализует в себе методы для работы с webdriver,
так же, происходит инициализация атрибутов, для работы с элементами
веб-страницы

Файл test реализует тесты

### URL адреса на которых тестировалось и результаты тестов
https://sbis.ru/contacts

Результат 1 Сценария
```
report.txt
Отчет

1.  Переход на сайт.
2.  Баннер 'Тензор' сушествует, осуществляется переход.
3.  Переход на второе окно.
4.  Проверка, есть блок 'Сила в людях'.
5.  Проверка, откроется 'https://tensor.ru/about'.
5.1 Осуществляется переход по кнопке 'Подробнее'.
5.2 Проверка, открылась 'https://tensor.ru/about'.
6.  Проверка, у всех фотографий одинаковые высота и ширина.
7.  Сформирован отчет в документе 'report.txt'
```

Результат 2 Сценария
```
report.txt
Отчет

1.   Переход на сайт 'https://sbis.ru/contacts'.
2.   Регион 'Республика Башкортостан' определился.
2.1  Блок 'Список партнеров' сушествует, текущий список партнеров сохранен.
3.   Переход в окно смены региона.
3.1  Смена региона на 'Камчатский край', код региона сохранен.
4.   Проверка, регион изменился на 'Камчатский край'.
4.1  Проверка, список партнеров изменился.
4.2  Проверка, URL соответствует выбраному региону.
4.3  Проверка, title содержит информацию о выбраном регионе.
5.   Сформирован отчет в документе 'report.txt'
```
